[點評]岩岩睇完只有我不存在的街道......

Hello 又係我
因為最近實在太多野做無時間出文
因為之前有巴打話想睇下我評只有我不存在的城市 所以就試下啦
唔多講 開波啦

劇情 :
劇情合理 節奏緊湊 高潮常有 因為悟係成程入面都有個好清楚既目標同埋觀眾會知佢做緊咩事 令到更容易可以follow up個進度
先講下係劇情方面既優點
1. 上面講左一個劇情合理 節奏緊湊
2. 好刻意咁為唔同角色留低左可疑既地方 觀眾就會好自然因為見到咁多疑犯而去一齊思考推理 投入度高好多
雖然到後期幾乎都會估到個犯就係老師
3. 有好多細微位都照顧到 : 細心睇就會發現悟佢穿越得耐左就越適應細佬仔既身份 最易見到既地方就係有一集悟同佢啲朋友講byebye果陣好大動作好細佬咁fing哂幾野手
4. 有好多細微位都照顧到(2) : 就係當悟佢穿越返去細個果陣內心獨白用既大人聲 但訓左15年醒返之後內心獨白係用返小朋友聲
5. 好表達到細佬仔既心態同純真 無論係言語定行動上 最明顯睇到既地方我覺得係悟同加代係公園合掌果到
咁當然 缺點方面都有 :
1. 個gay end 我諗唔少巴打都會覺個gay end 太突兀 同前面既故事對比起黎 雖然佢有個好正經既解釋但係都兜唔到個咁既結局
2. 呢套野個名叫只有我不存在的街道 有兩個意思 一個就係加代細個比人虐待果陣作既文 另一個就係講悟訓左15年既果段時間
前者問題不大 問題就在於後者
睇過就會知後者既解釋係出現係結尾 係解因為自己訓左15年 係呢段時間入面朋友為佢付出左人生入面寶貴既時間 所以係佢既寶物
但問題係動畫入面又無講太多朋友為佢付出左幾多時間 做左啲咩
令到觀眾好難有一個更加深刻既印象
3. 個人覺得第2次再上映返細個果次有啲兒戲 整體小左啲緊張感 因為再唔係行錯一步就玩撚猿
4. 個人想佢有多啲推理既情節
5. 加代同廣美結左婚 屌你老母 難得我對佢開始有小小咁多好感 佢同我嫁撚左比人 可能有巴打話悟只係救加代 唔算情侶唔算ntr 但都唔係比佢嫁撚左比個不男不女既人呀

亦都有講其他現象黎加深整體深度例如對夢想既追求, 對窮人既偏見, 校園欺凌, 為適應社會而演繹內心理想既自己, 家庭暴力 更甚本身講緊既兒童失蹤都係
整體黎講係唔差既

作畫 :
崩圖甚少 畫風還可 而每個角色面型都係偏包 一開頭睇得唔太慣
其他地方都做得幾好 例如穿越左係上下有黑間 真係好似"上映"咁 而現實就會正正常常咁
另外分鏡方面都做幾好 可能我孤陋寡聞 但最震撼我既係有一幕係隻烏鴉咬緊果對未織完既手套 睇到真係

人設 :
人設方面其實我覺得稍有不足 但畢竟呢套係一套劇情向動畫 無可能求佢面面俱圓 人物既性格特徵都可以係佢地既對話入面睇到 但因為描寫唔太多同無咩特別 所以就唔多落墨水啦

音樂 :
op ed還可 但唔係我既風格都唔係我想講既重點
重點係佢入面既配樂好到位 幫成套作品營造到緊張 懸疑 神秘既氣氛 呢方面做得好好 令人睇得好投入 我有幾個位都睇到差啲嗌左出黎

結局 :
上面雖然已經講左個結局太虧 但我覺得都唔錯係因為好睇到悟既轉變 佢由一開始係個失敗既毒撚 仲比漫畫社果條人話作品入面睇唔到佢既痕跡 但係係佢解開咁多年既心結 終於救到加代, 同朋友好好咁相處返, 決定真心對人. 最後終於有佢之前無既勇氣同同伴 令到自己係最後終於完整
係重新成長下終於有一個完整既自己 個人覺得呢到唔錯

總結 : 客觀黎講我覺得呢套算係一套佳作 但唔知點解我主觀又覺得佢未去到咁既程度因為佢有種講唔出口既怪(我由打呢篇文開始已經咁覺得但打完仲係唔識形容)同埋對比起命運石之門好似硬係差咁啲
但都係幾好睇
其實到底係叫街道定係城市
----------------------------------------------------------------------------
另外想知你地覺得四月新番有邊套覺得好睇 求推介
岩岩睇完兩套唔知係我太攰睇唔明定我中間隔開左一段時間睇 覺得麻麻地

評 正確的卡多

乜個end 係gay咩
Btw評得幾好

只有我被ntr的街道
其實op ed聽多幾次覺得幾正

btw下套你諗住睇咩

日文原文：僕だけがいない街

日文街字係指多商戶個啲地方（好似係

總之街道定城講 就係譯名問題

我覺得套劇劇情講主角拯救女主角，想令佢幸福 偏向情感類
多過懸疑搵凶手係邊個，所以估到凶手都唔太影響觀感

好 睇埋手頭上幾套先

多謝巴打
就算唔gay都有啲突兀

No game no life
之後有月色真美 不起眼女主角培育法第二季

一半半啦
佢前段比較似為救而救 到中段小小先係想佢幸福
而佢係前中期可以將感情同推理既比例排得岩岩好我都好欣賞
而就算估到係老師 係揭佢就係鬼果下都好震撼 的確唔影響觀感

利申半個月前睇完 記錯唔好屌

成個故事印象最深係一條安全帶係可以kick住一個小學生

結尾怪係呢個作者既弊病黎
不過條友講故功力勁
引到人想追

識評梗係要評 人渣的本願 啦

Oh
原來你睇動畫版
呢套我反而會推番人睇漫畫

高質巴打

小學生姐
我咁大個人都有啲安全帶唔識扣同解

但引人追故功力勁係真 我當初都係捱眼訓睇

評ed 起我底就見到有

Thx bro

樓主淨係睇完動畫就出嚟評
動畫細節又cut晒，end又垃圾，睇完根本唔算睇晒成個故事

有睇埋漫畫就知悟訓左既時候
個偽娘取代左悟本來既生活
所以如果悟冇訓到既話
加代其實係同悟一齊架

建議樓豬加返［動畫］兩隻字

唔係又比人入架喇

係sad都係sad重映完同愛莉無左關係啦

根本加代就唔屬於男豬

男豬只係盡返人道 想救返佢

如果任何人都有重映
刷好感度根本就唔成問題

男豬救完佢就昏迷 正正就係講左
如果單純剩係改變左佢死既事實
佢最後生存到 係會同偽娘一齊

只係因為有一命之恩就要人以身相許 等個唔知醒唔醒到既人

樓豬同淨係睇完電影trailer就評電影冇分別

雖然悟比NTR,但我覺得佢已經係去到睇透,看破紅塵個種階段,
悟由老母比人殺到比人NTR既過程當中,都好冷靜,(唔係好識形容,搞到好似寸佢咁 )

利申:10分鐘前睇完

SORRY,諗返轉頭死老母個陣又唔係好冷靜,自打嘴巴
但係悟同加代既相處比我感覺係,悟應該鐘意加代,但15年後加代同第2個結婚,佢竟然可以咁冷靜 抑或悟由頭到尾既終極目標只係想身邊D人幸福,而自己別無他想咁簡單?

悟成30歲人你會覺得佢係鐘意個幾歲小朋友...

根本悟就無當過佢係對像

可能係我鐘意,搞到我以為悟鐘意

但係我覺得真係兩睇,佢2個又一齊睇聖誕樹,又成日做埋D曖昧野,時不時面紅

接近佢 令到唔孤獨係救佢嘅方法

如果加代一個人一定會死...

個人覺得 就算有感情線都只係pizza妹比較接近

一個無條件信賴自己嘅人

同一個被自己救嘅人

仲要一個十幾廿歲 一個幾歲

我係悟就一定唔係同加代一齊

同pizza 妹d感情線得2幕 好難同加代d感情線相比喎,雖然真係差幾廿年

所以呢個咪你傾向加代嘅問題
因為加代戲份重=揀加代

認同悟鍾意過加代
但係我覺得悟想拯救加代既感情大過鍾意佢既感情
所以加代得到幸福先令到悟咁開心

愛梨先係真女主角

下次會加返

Agger

樓主要睇漫畫版
漫畫版講緊d朋友點幫手
同埋end無咁gay

講到最深刻既畫面
都係加代住響悟屋企
起身見到豐富早餐vs平時既杯麵、包、500yen
個到真係喊出黎

其實都想叫你睇no game no life
估唔到已經係你個list入面

巴打我推介你睇psycho pass同寄生獸
比起其他動畫黎講 呢兩套內涵更多 重有少少哲學成份係入面 應該岩你評

食早餐個part

城市

雛月篇作文個內容似講城市多過一條街

亞人都好睇

沙糖生 點解你要阻住我安穩生活

我個人太無耐性一睇漫畫就會亂鳩咁飛⋯⋯⋯
岩呀 我睇到呢到果陣都有啲眼濕濕

No game no life 而家睇到一半
psycho pass 會睇 但寄生獸我對佢麻麻地 可能次序會後啲

亞人睇過下漫畫 幾正

樓豬可唔可以評下迷家

原本睇開動畫果個網睇唔到 得閒再搵下咩網有得睇

雖然對個end無乜好感，但因為哩套野我識左sayuri，是但啦

依套野個氣氛真係好正
其中一首ost又好聽